\begin{song}{Kräfta prydd med dill}

    \original{\citetitle{blinka_lilla_stjarna}}

    Kräfta, kräfta prydd med dill,\\
    och en immig sup därtill,\\
    bröd och smör och ost och sill\\
    och så några supar till.\\
    Kräfta, kräfta prydd med dill,\\
    nu vi får allt vad vi vill.
	
\end{song}
